點解偷人野飲野食仲可以咁厚面皮

之後已經試過買橙汁
次次飲完一杯放返入雪櫃
下次想再飲已經成盒冇埋

之後試過完整一盒未開既
4日成盒冇晒

有一之買左4隻雞搥留返第晚食
第晚佢好好人咁留返一隻比我

咁係同一日 我冇野食就買kfc返黎啦
食淨兩件胸 放返入雪櫃

第日發現...

屌 咬一啖放返入去咩玩法

之後我又買左橙汁 飲剩一杯
今次加左勁多鹽
諗住可以整估下佢啦
點知我發現左...
佢條仆街 飲我d橙汁 仲要唔倒出黎 直接飲
佢應該係嬲到個蓋都dum埋

屌 而家放親野入雪櫃都好不安呀
可以點報復

下次落毒

樓主有冇便秘？

我有諗過落瀉藥 但問題係 我在明 佢在暗
我唔知佢邊個 我落左藥分分中 佢下次玩返我轉頭
我仲要用個雪櫃架

諗起之前個室友攻防戰個post

gay post

點解唔倒返轉 你偷佢野食

你明知佢偷 點解要比機會佢偷到你野食?

公司都有人偷我野食

咬一啖真係世界級

公司定roommate 知道邊個做就鬧9佢

我都係，捉唔到條撚樣

我有目標疑犯 一係個中東仔 一係個黑鬼
因為豬肉永遠係好安全 我flatmate都比人偷早餐穀物片同雞肉腸同雞肉

下次屙尿落盒橙汁入面

試過 佢唔認 反而叫我拎證據
次次都叫我 係邊隻眼睇到我食

我冇理由買個雪櫃係房 我而家都多出街食飯 唔煮

將啲嘢食全部放係豬肉包裝入面

黑人食炸雞一定唔會淨係食一啖
豬肉如果安全咁兇手只有一個

Lm睇點拆

ok wor
但我d橙汁都仲係會比人偷

佢兩個都信伊斯蘭教

咁你讀U生涯一日三餐食豬肉都得

可唔可以唔好
我有諗過用舊電話當cam咁影住
但好怕電話都比佢偷埋
仲有條黑鬼成日帶埋堆fd返黎 個個黑蚊蚊 一樣樣咁

ok

既然對方咁賤格，好應該出力玩謝佢，就算玉石俱焚都咁話

裝cam

整污糟間房 一陣佢整落你張床

放老鼠藥入去
之後同佢地講明唔好食
一食就

煮兜野入面溝豬肉，之後係碗底用中英文寫內有豬肉，等佢見唔到真主

冇hall tutor/舍監架咩？
同左佢地備案先囉

樓主個雪櫃似係有老鼠
唔買老鼠藥唔得

咁仲簡單
買盒深色嘅果汁
加豬血
比老鼠飲完問佢地有無飲你盒豬血果汁
(係咪真係有豬血, 邊個知 )

邊間大學呀，朋友？

利申試過比豬血水個利比亞朋友飲

咩都撈啲豬肉碎 或者射篤精落去

[年經]
係自己啲嘢食到落毒但係俾人食咗
有冇罪

如果用中文寫有毒勿食又有無罪

住hall係咁架啦
唔食你啲野先出奇
洗唔洗影哂相開post講呀

大學生笑死人

食還食 唔好食得咁賤得唔得
比佢食唔屌佢係人情
屌鳩佢係道理

據聞係有

紅字關咩事？你走去屌鳩佢冇人阻你

試下唔好擺野食係度

最多欖炒一齊唔食

玩大d 溝豬肉碎
整埋豬紅

下次整盒有豬肉汁既雞肉腸

搵條女話 有人射左精落佢野飲度
搞大佢 遲下實裝cam
或者
拎多部手機開skype
再錄畫面
搵日比較得閒mon住佢

然後整多幾次俾佢偷之後寫，豬肉汁腸

落瀉藥好快就會知真相

將所有野都同豬肉放埋一齊

裝個cam 曬幾舊水 但出到啖氣

支持玩大佢

裝左cam咪搞撚掂

如果落老鼠藥毒死左佢你有無刑責？
Let’s say 你貼張memo係度話 XXX’s,請勿偷食
支持搞大佢 就算唔死都入廠手尾長

以前係外國讀大學都遇過依D情況
有一排成日唔見meatball
唔係一兩粒咁唔見
係成盒咁偷
一開始我都無為意
剩係以為自己大懵想食又唔記得買
過左幾次之後就發現係有條契弟專偷人雪櫃D野食

條友又好笑
連自己偷緊邊個野都唔知
有次係我面前偷飲我枝果汁
即刻斷正屌柒佢
之後就無再發生過

7喜/雪碧樽裝屎坑水
雪糕加啲尿
糖捽腳板腳指包返好

依度買偉哥應該要醫生紙

借住隔黎層or房雪櫃先啦

每次喺雪櫃度拎返啲嘢食出嚟嘅時候都要諗會唔會有人舐過啲嘢食都幾恐怖

到底一個人要幾撚無恥先會偷人野食

下次屙舊屎扮朱古力

買非魚罐頭
邊個一開就係賊
陣味洗極唔會甩

好似啲士多咁裝個鎖

要睇你有冇合理理由咁做 同有冇預期有人會食死
情況同d 防盜系統殺人一樣
利申: 9up

一間cam都唔見撚埋 同埋依度個wifi好廢 成日斷線

痾督尿落維他檸檬茶個樽到 溝埋一齊

岩岩開snapchat 見到佢去左機場 心諗佢係咪死返非洲
點知原來只係去玩

過完聖誕同佢慢慢玩

擺豬肉入去 佢分唔到

lm

整個牛肉溝豬肉漢堡扒比佢偷食
之後寫字係雪櫃等佢知道佢自己食撚左豬肉

哇，天經地義咁喎
到底面皮要幾厚先講得出呢番說話...

英國巴？
我都試過
第一年個宿舍每個星期有d呀婆黎吸塵倒垃圾
佢以為我唔係房
我一入廚房見到佢攞左我枝橙汁成枝飲
佢一見到我我都未反應得切
佢即刻sorry sorry走人

yes
我地依度冇人黎執廚房
個條死仆街用完我隻鑊都未洗

同個疑犯一樣 我食你d野係神既恩賜 阿們

補充：再係雞肉包裝入面放豬肉

但係佢地食肉唔係要halal㗎咩
啲雞唔係halal佢都照食？

因住佢自爆

屙尿落個橙汁盒

扮哂野同中東仔講你某豬肉食物俾人偷食左。

同情

咁重視伊斯蘭教義就唔會偷野食啦

佢食完豬肉你寫返張紙痴係雪櫃，話請唔好再偷食我啲豬肉，咁佢咪知自己食左

以前住hall係同個roommate夾錢買個雪櫃放係房 最安全

會唔會兩個都有份

學之前我係澳洲D鬼仔
狂吐口水落D野飲到，shake well

我以前學校啲人就搵個洗衣網袋 袋住啲嘢食嘢飲
跟住用個鎖鎖住

真心 落瀉藥
留意下邊個痾到pk咪知道邊個偷

落咩食到佢入廠又唔會搞出人命

支持樓主落鏹水比佢飲

買個細雪櫃放自己房 出面果個主力加料 食撚死佢為止

話擺豬肉果啲嘥氣啦
偷得人嘢仲怕咩食錯豬肉

樓主係玩就落下瀉藥，不過玩同唔玩都好，唔好再用個雪櫃喇，你玩人時人地都可以玩返你

我淨試過一次買左好多急凍食材方便我夜晚煮宵夜
點知有一晚，所有食材無晒

雖然老鼠偷野食係可恥
但話加尿加精果d
有無諗過衛生問題
樓主自己都要繼續用架

雞肉包裝放豬肉
完sem先話比佢兩個知

係咁架啦

咁鍾意食雞一定係黑鬼

紅茶包

刀片

誤殺

偷嘢食唔代表會食豬肉，你又知人地把秤係點？
既然豬肉安全啲就用豬肉玩條友啦

食物寫有豬肉
野飲寫你係一路食豬肉一路飲

有動機有計劃

係老謀

掉返轉，比豬肉佢地食仲正

玩人落瀉藥？
識玩緊係落止痾藥

洗潔精

你落豬肉陰佢俾佢知道左既話我驚佢帶埋你去見真主

洗乜特登買瀉藥 驚比人告咪擺d過左期幾年既罐裝汽水 食物都痾啦

報警

如果唔知情/ 被迫下食左豬肉 真主會原諒佢地架

利申 exchange聽返嚟

瀉藥或勁辣粉

比我就屙d尿比佢飲

真主會點懲罰做賊既人

要佢地喺房自爆
(聽返黎)

有冇諗過佢地兩個一齊偷?橙汁一人兩杯 雞鎚一人一件

落愛滋病血 小小血又冇乜大味 又報到仇 又唔會即刻黎料

買個雪櫃內嘅locker 啦 我見過有 雖然次次都要解鎖拎食物有啲煩

書枱旁邊放了個小雪櫃, 自給人偷過一次蛋糕, 對着小雪櫃放了部舊iPhone做cam 。 後來他再偷,被錄到, 直接報警。警察不理太多, 只警戒一下, 後寫信給Hall 監, 話不跟進的話找大學律師, 一個月後他直接被踢出Hall。

試下將豬肉腸換成雞肉腸包裝

如果你明知會有人偷 你仲咁樣引人落搭 好似真係有罪
唔知之前連登邊個PO睇過

呢個真啲人痴線仲要好暴戾

開外掛嘅

買枝超辣汁樣樣加啲

到時佢入廠你入冊呀on9

所以其實有唔少伊斯蘭都食過豬肉 同個friend 互塞落口is ok

我諗起住hall果陣，你老母，我買成袋惠康雞柳，用幾個袋裝住擺喺雪櫃。
第日起身想食啦，你老母，我袋雞柳識瞬間轉移，去咗個紅色垃圾桶度，空撚哂得翻個膠袋。

M野係所謂既正常，但成袋新翻黎冇撚咗呢啲濕鳩野，係得啲隻腳攞黎裝飾既隱形人會做得出。

加d尿或精 落d野飲到

樓主有冇比人偷過西瓜？ 比人偷過就一目了然

試過有寫紙貼係廚房門 叫唔好再偷野食
結果 而家張紙比人揸成一嚿 掉左係地下

點解可以偷野食偷到咁厚面皮 覺得應份比佢食咁

我同其他flatmate都有貼過

夢見過讀Chem住Hall
有人偷雪櫃野食，之後會加啲MgO同MgSO4落去野食度

之前睇下邊個去廁所度痾

嘩屌，咁厚面皮，同佢玩大佢啦，買枝death sauce樣樣野食飲品都加d，包佢個口痛足3日

野食唔好浸辣椒油

上面仲狠

偷嘢死全家

岩岩買左了 多謝巴打
聽日會收到貨
為左條仆街 要我用成三嚿幾水買個19 locker
我決定有locker 但d豬肉都會放出黎
分明係串佢班撚屌偷野食

咁假如我貼埋張紙寫到明有毒呢？
條友照偷嚟食死咗我又有無犯法

Death Sauce溝橙汁

有呀 唔洗諗

我唔明，你放瀉藥咪得

其實人地都唔知係邊個放
最多真係要食果D野
咪以後唔擺野落雪櫃

買D鱗粉或者用螢光筆油下D野飲，睇下邊個仆街中招

留名睇俾班仆街爆LOCKER

寫明就唔會有事，唔通後樓梯啲老鼠藥我食咗又要人負責？

中東閪最仆街，又食煙又臭，去街市買豬肉打到納米咁細等佢破戒啦

呢個POST D巴打有答過

個官覺得你有意圖令人誤食就有罪

都無人知啲野食係你既，毒死咗都搵唔到你

講緊預咗會有人偷野食
描述緊事實咋
關我面皮厚咩事？
完全九唔搭八

買D過期野食

面包鋪加噴天拿水再掉啲包呢？
令乞衣露宿者好大機會誤食又算唔算有意圖

樓主標題話偷人野食仲可以咁厚面皮呀撚樣
你都九唔撚搭八 講到一撚定要比人偷咁
你係咪有份偷野食呀咁嬲嬲豬

偷野都要分臉皮厚薄真係幾搞笑，野唔一定要畀人偷架，唔好放落public area咪得，放喺果啲地方係預咗畀人偷

究竟邊個嬲嬲豬呢？上網打字都FF到睇穿人地心情，又FF人地有份偷野
精神勝利法

哦 咁人地影相開post你又要理呀
唔想比車撞呀? 唔好出街啦屌
你睇下你 打幾隻字都咁肉緊
問你係咪有份偷又以FF人地一早屈定你 醒下啦毒撚

你老母生你依舊叉燒出泥預左比人屌
幾時仆街冚家剷呀
屌你老母

我淨係見到你好肉緊啫 又人身攻擊又剩
笑死人
出街撞車機率唔同都拎黎比

住過hall都一定知畀人偷食機會係幾大
喺度即刻駁嘴改變唔到事實

又係到FF我人身攻擊你呀
問個問題 你就緊張到話人FF你 又精神勝利
咁係咪比人偷食唔開得post屌呀?

好大機會比人偷係咪代表偷呢個行為無問題？
咁如果偷呢個行為有問題
樓主開po又有咩問題
唔好盲目合理化啲野啦

錄低佢 報警

咁我係咪唔可以話畀人偷野食係預咗呢個事實出黎？
又分咩厚臉皮薄臉皮

要討論點樣玩啲偷野食既人我唔反對
當面屌鳩佢地亦冇問題

另外，你識分疑問同反問未？
我上面呢句野就係一個例子，唔係疑問句嚟
無啦啦話人毒撚仲唔係人身攻擊

淨係識話人好“嬲嬲豬”好“肉緊”，好似小學雞嘈交咁

越睇越好笑
不過同你講point冇乜用，實spin黎spin去架喇

發夢見過有人 直接買包中文字包裝既毒藥/老鼠藥 跟住係超市是但買小小野食
一次過用個袋裝住擺落雪櫃 如果條撚樣食左你啲藥
你就話唔記得有包藥擺左係雪櫃個袋到

幫自己d 豬肉食物製作過程影幾張花絮 到時晒出黎貼雪櫃

落毒
最簡單

Grad埋罐野都未過期

都唔知幾時有講過呢個行為冇問題，成日都spin黎spin去.....

樓主可以開post我都可以reply，只係話呢啲情況極common日日發生.

偷食原本就係一樣唔合理既野 本身已經好撚厚面皮
你上面一開始話 偷食係預左 唔洗開post屌
咁E件事係錯 點解唔可以開POST屌
咁我預左有人偷食咁就唔可以開屌?
咁你第一個留言係做乜鳩?

你柒撚左就收皮啦 懶係自己醒過其他人咁
你自己問下有咩邊幾個人睇得過眼啦
我描述緊你毒撚係事實 唔係人身攻擊 sorry

其實瀉藥無問題
我係鐘意瀉藥溝可樂飲 吹咩
邊個叫你飲我支野

sorry自膠 橙汁

我由頭到尾冇講過偷食好啱，只係話好common，正如有人講嘢係完全九唔搭八好似你咁，係極common，我唔會好surprised

我覺得呢啲野唔洗影哂相因為日日發生好common，你覺得需要，意見唔同，關你乜事？

第一個reply果條友無啦啦話我厚臉皮的確係九唔搭八，你再覆我一連串嘅野一樣係spin黎spin去唔係駁緊論點

直到你呢個reply最後一句都係，十足小學生嘈交

屈人嬲嬲豬，係咪有份偷野
屈人毒撚
屈人合理化偷野

低質到呢

其實你做乜撚野唧 係人都見到你柒啦 兜

精

佢就咁用咀飲你仲諗住繼續用呀

我問你覺得偷野食係啱唔啱 因為我一開始已經定左偷食係好厚皮
你覺得common 我冇意見 但係人地開post屌都好common
學你咁講 人地開post屌 關你乜事?
你睇一睇自己一開始覆係講緊乜撚野先

條友好似被逼害妄想咁

收皮啦賊仔

放locker on9

一陣佢冇得偷食 嬲起上黎 成個locker 掉撚左

話預左啦 洗唔洗咁都開po
係無任何覺得偷野食行動無問題
同埋開po呢個動作有問題既意思
如果係考緊logic 你又真係無錯既
睇黎你平時都幾難同人溝通

佢指雪櫃

乜中東人/黑人都識中文上連登

如果好common就唔可以開post 我諗熱門既post起碼少一半

同房正仆街

大學個時聽過個NDS話佢成日偷野食，為左唔好比人發現係佢偷，特登唔偷豬肉等其他人意為係同層既南亞仔偷

樓主小心中計

同flat 唔係同房
同佢同房就慘 隻腳同個身都好臭

留名睇樓主個locker俾人嬲到揼咗
我係樓主就買啲酵素倒落啲橙汁度等佢屙到暈

佢屌唔係問題
個問題係懶係D point好到位又串柒柒咁
都唔知佢係到做乜

佢地最多咪會嬲嬲地dum係廚房
唔會咁醒拎去垃圾房掉
如果我個locker 唔見左 我會直情同hall講
話依樣野已經唔可以自己拆掂佢

偷食雞應該係黑人

拎條j身/腳指掂個飲品嘴/整d老泥落飲品度 再放返落雪櫃 一直唔好講俾佢知
就已經係最大既報復

去得印度就預左俾人強姦架啦
去過印度都知好大機會會俾人姦
喺印度俾人姦好common 姐
咁都要報新聞？

條友又同你講機率唔同嫁喇

樓主咪on9
你淨係擺d豬肉出嚟

D賊就會用上面d巴打嘅方法對你d豬肉

除非你諗住完全唔會食擺出嚟嗰d豬肉

落老鼠藥咪得

返香港買支濃縮地捫西莓汁得唔得

加啲精落去囉

有人殺左人 但唔講 警察都會捉到個犯
仲要一個hall 得7條友

自己買個雪櫃仔
都係幾百蚊姐

落瀉藥啦

蛔唔飲得酒

老實講我覺得裝cam好啲 搵到邊個偷就馬上報警

岩 買個可以鎖住個D 冇人偷到

依度買雪櫃仔 起碼成700蚊港紙

柯尿落去比佢飲囉

可以用10年 你住hall電費又包埋 將來自己住$100 賣出去 抵啦

有無諗過 落完瀉藥個啲 人地都一樣可以玩返你轉頭

到時記住開post

咁浩賢呃蝦條，個面皮夠唔夠厚呀？

竟然無人講勁辣辣椒醬 落半支 shake well
無就用落兩包三養d辣粉
第二日去廁所

正

一千個combination好快撞完

邊度買

amazon